已經俾左好多signal啦 點解佢仲get唔到呀

係真唔知定扮呀

扮架咋 你死心啦

算啦好嗎 放過人放過自己

唔好攪禁多

但係仲keep住有傾有講
有秒覆無hea覆呀
得啦我都係躝返出去啦

你比左咩signal

無咁近嘅濕碎嘅唔講
講我最後悔嘅
前幾日我竟然覺得佢自己夜晚返屋企出咗事而發咗癲咁搵佢
點解會咁覺得呢
第一
平時佢好日都唔會熄電話/熄數據
瞓覺返工做乜野絕大部分時間都會照開
第二
我地平時一齊放工各自歸家都會keep住wts對方，而我覺得唔對路嘅時候係佢一定放左工返到屋企嘅時間(夜晚12點幾)
而佢單tick我成個鐘
第三
佢住嗰區係好多南嘅濕鳩地方
我知我痴咗少少，我都會出返去先

呢啲唔係signal
係痴漢

咁請問你做左咩 單tick 完又點

南亞人有乜問題

我冇feel嘅話 都扮唔知

大家屌得我啱
我平時都好冷靜
點flirt都隱隱晦晦有個限度
係嗰日可能病到七彩做嘢唔經大腦

死變態 你呢啲係harassment 咪撚搞人啦

由我啦
已經好後悔
覺得嗰時完全變左第二個人咁
覺得成件事好傻鳩
而家開po都係想搵人屌下我
btw
有冇絲打覺得
平時差唔多日日keep住chat嘅男仔
突然咁做會有咩感受

一個男仔咁緊張自己 正常都會覺得佢應該係中意自己

你真係熄爐啦